{
  "id_query": "20242370",
  "total": 16939,
  "total_current": 200,
  "max_score": 71.879326,
  "origin_question": "Ad cho tai sao may minh trò chuyện video qua Mesenger lai bị rè ko nghe thấy gì ah",
  "hits": [
    {
      "score": 71.879326,
      "id": "20242370",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho tai sao may minh trò chuyện video qua Mesenger lai bị rè ko nghe thấy gì ah",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này có thể do kết nối mạng không ổn định nên bạn có tình trạng đó , bạn hãy kết nối máy với 1 điểm wifi khác và thực hiện cuộc gọi video call lại bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 3
    },
    {
      "score": 24.299385,
      "id": "22050316",
      "field_search": "question",
      "question": "tại sao ip6 của tgdd lại bị lỗi chung là khi gọi video bằng mesenger hoặc zalo đều bị lỗi mic .. nói người khác k nghe chỉ nghe rè rè .. thấy rất nhiều bình luận hỏi về vấn để này",
      "answer": "Chào bạn, xin lỗi đã để bạn đợi lâu nhé Trường hợp này bạn vui lòng cập nhật zalo lên phiên bản mới nhất xem có khắc phục được không bạn nhé Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 23.610107,
      "id": "19934638",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi sao khi quay video camera trước điện thoại bị rè rè và không nghe thấy tiếng với camera sau khi âm thânh to thì quay video cũng bị rè từ và không có tiếng",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này bạn thử tắt điện thoại khởi động lại giúp mình và thử lại xem còn tình trạng trên không. Ngoài ra bạn vệ sinh Micro ở camera sau trước khi thử lại.Nếu vẫn còn bạn phản hồi tại đây mình sẽ hỗ trợ tiếp cho bạn nhé.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 23.57067,
      "id": "27349646",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho minh hoi tai sao iPhone 6 32g gọi Mesenger k nghe thay tiếng vay",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này có thể do xung đột phần mềm trên máy, bạn vui lòng tắt khởi động lại máy xem có khắc phục được tình trạng trên không bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 22.628784,
      "id": "22356943",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi, sao cấm tai nghe vô nghe nhạc cái đụng trúng cái nó rè rè tai nghe xong sửa lại cái nghe được, có phải máy em bị lỗi không ạ. Y như bị lỏng cổng cấm tai nghe á",
      "answer": "Chào bạn.Về tình trạng này bạn vui lòng dành ít thời gian mang sản phẩm ghé trực tiếp hệ thống siêu thị Thế Giới Di Động để kỹ thuật viên bên mình hỗ trợ kiểm tra cho bạn nhé. Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 20.733673,
      "id": "31926945",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad chỉ e cách sửa khi quay video mà máy ko bị rè đc ko mỗi lần e quay video là máy có kiểu âm như rít rít ko nghe tiếng gì hết ạ",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này cần trực tiếp kiểm tra máy, xác định nguyên nhân và hướng hỗ trợ, bạn vui lòng dành ít thời gian đến siêu thị Thegioididong.com gần nhất để các bạn bên mình hỗ trợ tốt nhất cho bạn nhé. Mong bạn thông cảm cho sự bất tiện này !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 20.548716,
      "id": "26140652",
      "field_search": "question",
      "question": "minh reset lai may nhung lai quen xac minh tai khoan google phai lam sao a,minh reset lai may nhung lai quen xac minh tai khoan google phai lam sao a",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này cần kiểm tra trực tiếp cho máy nên bạn vui lòng mang máy đến siêu thị gần nhất để được hỗ trợ kiểm tra cho máy và thông tin cụ thể đến bạn nha. Thông tin đến bạn, thân chào bạn !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 20.547258,
      "id": "21516800",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho minh hoi iphone goi video zalo kam tai nghe thi bên kia nghe dk , bo tai nghe ra bên kia ko nghe dk la saoha b?",
      "answer": "Chào bạn,Dạ trường hợp của mình bạn có thể thử thao tác bấm giữ phím nguồn  home trong khoảng 10s chờ xuất hiện hình quả táo cho máy khởi động lại thử xem có khắc phục được không nhé.Mong phản hồi từ bạn!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 20.465185,
      "id": "21510004",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho minh hoi iphone 6 .sao minh goi zalo bên kia ko nghe dk tin hiêu vây. Đeo tai nghe thi lai nghe ro",
      "answer": "Chào bạn,Dạ trường hợp của mình bạn có thể thử thao tác bấm giữ phím nguồn  home trong khoảng 10s chờ xuất hiện hình quả táo cho máy khởi động lại thử xem có khắc phục được không nhé.Mong phản hồi từ bạn!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 20.017702,
      "id": "29300993",
      "field_search": "question",
      "question": "E mới mua đt , nhưng tai nghe nghe youtube nó bị rè , vậy có bao hanh ko add",
      "answer": "Chào chị,Dạ trường hợp này chị vui lòng đem sản phẩm ra siêu thị để bên em hỗ trợ kiểm tra giúp chị ạ.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 19.487461,
      "id": "21265019",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone mà chạy tai nghe khi e rút tai nghe rồi vẫn bị chạy trên tai nghe  Âm thanh chỉ nghe đc khi cắm tai nghe thì bị gì hả ad",
      "answer": "Chào bạn, Tình trạng này bạn thử tắt điện thoại khởi động lại giúp mình xem có khắc phục được không bạn nhé. Nếu không được bạn phản hồi tại đây mình sẽ hỗ trợ tiếp cho bạn . Mong phản hồi từ bạn  !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 18.837952,
      "id": "26261483",
      "field_search": "question",
      "question": "Lam sao de tai video ve may duoc",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này thì bạn giúp mình làm theo hướng dẫn \"\" để tải Video nha bạn.  Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 18.41669,
      "id": "30425114",
      "field_search": "question",
      "question": "A oi cho e hoi tai sau dien thoai e nguoi ta gọi nói chuyện bên kia nghe nhỏ qua la tai sau a",
      "answer": "Chào anh Dạ trường hợp này anh giúp em tắt nguồn khởi động lại máy và thử với nhiều số liên lạc khác xem có bị tình trạng này không ạ, khi thực hiện cuộc gọi thì anh giúp em tăng âm lượng mức cao nhất xem sao anh nhé. Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 18.368362,
      "id": "18687513",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 của mình mới mua từ chủ nhật tuần trước, dùng youtube thì loa bị rè không nghe thấy gì, nghe nhạc trên mp3 thì nghẽ rõ k bị rè. Tắt nguồn thì lại nghe được youtube thế là máy bị làm sao vậy? Chả nhẽ mỗi lần bị rè lại phải reset lại máy.",
      "answer": "Chào bạn, Dạ trường hợp này bạn thử xóa youtube tải lại thử dùng xem tình trạng máy ra sao nhé.Mong phản hồi từ bạn!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 18.220268,
      "id": "21263929",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình mua đt được 1 tuần lúc mới cắm tai nghe vào nó bị rè thì phải làm sao ạ",
      "answer": "Chào chị Về trường hợp của chị  thì  chị  vui lòng mang máy đến siêu thị Thegioididong.com để bên em kiểm tra nếu có lỗi nhà sản xuất  thì bên em hỗ trợ 1 đổi 1 sang sản phẩm tương đương (cùng kích thước, cùng dung lương, cùng màu sắc, cùng thời gian bảo hành) trong vòng 1 tháng đầu tiên giúp chị  ạ. Chị vui lòng mang máy và phụ kiện đầy đủ  ra siêu thị  Thegioididong.com gần nhất để nhân viên bên em phục vụ mình tốt nhất ạ.   Thông tin đến chị !",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 17.834759,
      "id": "21169381",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho minh hoi iphone6 mua o the gioi di dong tai sao may lai la makin china la sao",
      "answer": "Chào anh Hậu,Dạ với sản phẩm trên thì có thương hiệu của Mỹ nhưng được hãng ủy quyền sản xuất tại Trung Quốc đó anh. Nên chất lượng của sản phẩm vẫn được đảm bảo anh nhé.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 17.70988,
      "id": "28384067",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua cái iphone 6s 32G, gọi video skypy, zalo thấy hình không nghe tiếng. Đem lại thế giới di động bảo hành, xong đem về sử dụng gọi skypy, zalo thì thấy hình nghe tiếng mà toàn là tiếng rè rè .... Chả nghe được gì. Chả biết mấy anh thế giới di động làm kiểu gì luôn.",
      "answer": "Chào anh,Em rất xin lỗi về trường hợp của anh. Anh có thể cho em xin số điện thoại để bên em có thể liên hệ hỗ trợ anh được không ạ ?Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 17.269505,
      "id": "21524838",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho em hỏi. Em đang dùng ip 6 bản 32 gb. Em dùng mes và zalo gọi thoại thì được, gọi video thì nhìn thấy hình nhưng người bên kia không nghe thấy em nói gì. Em cắm tai nghe vào thì người bên kia nghe được. Mong ad giúp em",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này trên iPhone 6, bạn có thể thực hiện như sau : Vào cài đặt > quyền riêng tư > Micro > bật các ứng dụng cần sử dụng lên bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 17.167143,
      "id": "21148120",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hoi sao iphone 6 32g nghe nhac zing mp3 lai bi rè loa vay qtv",
      "answer": "Chào bạn, Tình trạng này bạn thử tắt điện thoại khởi động lại giúp mình xem có khắc phục được không bạn nhé. Nếu không được bạn phản hồi tại đây mình sẽ hỗ trợ tiếp cho bạn . Mong phản hồi từ bạn  !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 17.158962,
      "id": "21774914",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho e hỏi sao đt của e cứ phát âm thanh trên chế độ tai nghe ko àh mặc dù ko cắm tai nghe gì hết giúp e với ạ",
      "answer": "Chào bạn, Tình trạng này bạn thử tắt điện thoại khởi động lại giúp mình xem có khắc phục được không bạn nhé. Nếu không được bạn phản hồi tại đây mình sẽ hỗ trợ tiếp cho bạn . Mong phản hồi từ bạn  !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 17.104124,
      "id": "20029014",
      "field_search": "question",
      "question": "Minh moi mua iPhone 6. May sạc khoang hon 1 tiếng la day pin nhung lai mau het pin du minh ko choi game hay nghe nhac j het. May bắt song wifi yeu. Cho minh hoi may bi j ah? Thanks",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này bạn có thể kiểm tra lại pin cho máy bằng cách sạc máy đầy 100% pin, tắt hết các kết nối 3G, Wifi, tăng độ sáng màn hình lên cao nhất, và để màn hình sáng như vậy liên tục trong vòng 60 phút nếu pin chỉ giảm dưới 20% tức là máy bình thường, máy hao trên 20% pin là máy đang bị chai hoặc lỗi pin. Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 17.042757,
      "id": "29321866",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy gọi hay nghe thấy rè là do so nhỉ",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này có thể do xung đột phần mềm trên máy, bạn vui lòng tắt khởi động lại máy xem có khắc phục được tình trạng trên không bạn nhé. Mong nhận được phản hồi từ bạn !",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 17.035603,
      "id": "24669376",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho em hỏi tại sao khi em cắm tai nghe vào máy nó lại bị rè rè,sau khi tăng âm gần như hết cỡ mới nghe được mà nếu giảm âm đi thì chỉ phát được 3-4s là tịt hết âm thanh luôn ạ? Em đã thử nhiều loại tai nghe nhưng vẫn bị như vậy ạ",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này thì bạn giúp mình dành ít thời gian mang đến siêu thị Thegioididong.com gần nhất để được kiểm tra trực tiếp xem phần Jack cắm tai nghe có vấn đề gì không bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 16.883223,
      "id": "31927650",
      "field_search": "question",
      "question": "TGDĐ cho hoi minh dùng 6s 16 GB khi nghe gọi có hiện tượng loa nghe như có tiếng rè rè. La sao ạ. Và pin tự dưng tụt giảm đột ngột khi may k hoạt động",
      "answer": "Chào anh,Trường hợp này cần kiểm tra trực tiếp cho máy nên anh vui lòng mang máy đến siêu thị gần nhất để được hỗ trợ kiểm tra cho máy và thông tin cụ thể đến anh nha. Thông tin đến anh !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 16.722752,
      "id": "26325051",
      "field_search": "question",
      "question": "sao iphone 6 mở loa nghe nhạc hết đát nghe rè rè là sao ạ",
      "answer": "Chào bạn, Điều này cần kiểm tra trực tiếp để xác định nguyên nhân . Bạn có thể dành chút thời gian mang máy đến siêu thị thegioididong.com gần nhất để các nhân viên kỹ thuật trực tiếp cầm máy và kiểm tra cho bạn nhé . Từ đó bên mình sẽ có hướng xử lý giúp bạn . Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 16.587439,
      "id": "20978028",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv oi lam on cho minh xin cai link Phan mềm tai video ve may iPhone voi a",
      "answer": "Chào anh,Hiện tại anh có thể tham khảo cách tải video trên Youtube bằng iPhone tại này anh nhé,Xin gửi thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 16.256413,
      "id": "31077655",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi chút e dùng iphone 6 sao gọi facebook zalo mà bên kia ko nghe thấy gì e thì nghe đc họ nói,Cho e hỏi chút e dùng iphone 6 sao gọi facebook zalo mà bên kia ko nghe thấy gì e thì nghe đc họ nói",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này, bạn vui lòng thực hiện như sau : Vào cài đặt > quyền riêng tư > Micro > chọn bật Facebook và Zalo lên xem sao bạn nhé. Xin thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 16.087748,
      "id": "19848128",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy mình khi cắm tai nghe nó ko hiển thị và Thông báo gì. Vậy máy có bị gì ko?",
      "answer": "Chào anh,Khi anh cắm tai nghe vào Điện thoại iPhone 6 32GB thì sẽ không có thông báo và hiển thị gì đâu anh nha. Anh vẫn Nghe nhạc trên máy qua tai nghe được anh nhéThông tin đến anh !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 16.017708,
      "id": "28528368",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv  cho hoi tai sao moi lan minh nhap mat khau sai thi 5phut sau may moi khoi dong lai dc",
      "answer": "Chào bạn,Dạ trường hợp nếu bạn đã vào máy bạn được rồi thì bạn vui lòng vào Cài đặt > Cài đặt chung > Đặt lại > Đặt lại tất cả cài đặt (dòng thứ nhất) và kiểm tra lại bạn nhé.Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 15.977093,
      "id": "20912957",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao lổ tai phone mình nghe có 1 tai vậy QTV. Cùng tai phone mà dt khac nghe 2 tai được. Còn ip của e nghe được 1 tai. Cho e hỏi bị sao vậy hay do máy",
      "answer": "Chào bạn, Bạn giúp mình khởi động lại máy và mở nhiều bản nhạc khác nhau xem có nghe được 2 bên không nha, nếu không được phiền bạn đổi 1 tai nghe khác giúp mình xem sao ạ.Thông tin đến bạn!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 15.968682,
      "id": "26355218",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi em có iphone 6 16G sao em gọi tất cả đều bình thường nhưng gọi video qua fb và zalo thì chỉ nghe bên kia nói.còn em nói bên kia không nghe được mà chỉ nghe rè không hà.",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này bạn vào Cài đặt >> Bảo mật >> Micro >> tìm tới ứng dụng cần dùng >> chọn Bật là sẽ khắc phục được bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 15.856498,
      "id": "27621225",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao đt mình gọi video FB Zalo nói không nghe gì hết vậy qtv?gọi không có video thì nghe gọi bình thường ak",
      "answer": "Chào bạn,Dạ trường hợp này bạn vào Cài đặt -> Quyền riêng tư -> Micro -> chọn ứng dụng Messenger và Zalo -> Bật lên bạn nhé.Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 15.785509,
      "id": "21421287",
      "field_search": "question",
      "question": "Ah con 6plus của em nó bị bóng mờ ko thấy j cả thì phải làm sao hả ah",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này bạn giúp mình thông tin cụ thể tình trạng máy bạn đang phát sinh hoặc chụp lại màn hình máy để bên mình hỗ trợ giúp bạn nhé.Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 15.7649,
      "id": "19787918",
      "field_search": "question",
      "question": "Tại sao ip 6 32GB khi gọi qua mesenger thì phía bên kia không thể nghe được âm thanh được vậy?,",
      "answer": "Chào bạn,",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 15.742213,
      "id": "23494400",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv cho minh hoi tai sao iPhone 6 cua minh song thường bi tuột  .den tgdd thi kêu em lam sim lai xem sao ,minh da lam nhung cung bi vay .khg biết tai dong iPhone nhu vay ha may minh bi loi",
      "answer": "Chào anh, Trường hợp này nếu sản phẩm anh mua tại siêu thị Thegioididong.com anh có thể mang sản phẩm đến siêu thị gần nhất để bên em kiểm tra và hỗ trợ khắc phục sớm giúp anh nhé. Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 15.671702,
      "id": "21876605",
      "field_search": "question",
      "question": "cho e hỏi sao máy e vào youtube xem nó bị rè rè, còn nghe nhạc hay xem phim bên ngoài thì bình thường ạ",
      "answer": "Chào bạn Khiêm,Trường hợp này có thể là do video bạn đang xem có chất lượng âm thanh không được tốt. Bạn thử xem nhiều video khác nhau xem có bị tình trạng tương tự không bạn nhé.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 15.669858,
      "id": "21109954",
      "field_search": "question",
      "question": "Add cho e hỏi. Tại sao máy e gọi video trên mess, zalo mà ng bên kia k nghe dc ah.",
      "answer": "Chào bạn,Bạn vào cài đặt - quyền riêng tư - chọn Micro - kích hoạt cho các ứng dụng này sử dụng Micro rồi thử lại bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 15.593748,
      "id": "27398568",
      "field_search": "question",
      "question": "ip6 plus call video zalo và messenger bên mình nghe bình thường nhưng bên kia không nghe được gì là bị gì ạ , ios11",
      "answer": "Chào bạn,Bạn kiểm tra xem máy đã cho phép ứng dụng sử dụng Micro chưa nha, mong bạn sớm phản hồi thông tin đến bên mình có thể hỗ trợ bạn nha. Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 15.561619,
      "id": "24840802",
      "field_search": "question",
      "question": "huong dan minh tai video tren youtube ve va chuyen sang mp3 de danh nghe offline vs a .thnk",
      "answer": "Chào bạn,",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 15.557836,
      "id": "24233166",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hoi tai sao tai nghe khj nghe nhac  ma chj nghe dc mot ben ak",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này thì do mặc định máy chỉ hỗ trợ 1 loa ngoài còn lại là Micro giả loa nha bạn.Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 15.416737,
      "id": "27326308",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy em mới mua được 2 tuần mà có lúc tự nhiên xem video k nghe thấy tiếng phải tắt nguồn đi bật lại mới nghe được là bị sao ạ??",
      "answer": "Chào bạn,Dạ bạn xem video trong máy hay là video của ứng dụng nào vậy ạ.Mong nhận được phản hồi từ bạn.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 15.390697,
      "id": "31230516",
      "field_search": "question",
      "question": "Tgdd cho e hoi.e mua may ip6 duoc 6 thang roi.tgdd co thau may lai k ak? Voi lai may e bi mop jack cam tai nghe roi. E xin cam on",
      "answer": "Chào anh,Dạ trường hợp này thì anh mang sản phẩm ra siêu thị bên em để được hỗ trợ kiểm tra nha anh. Tại vì bên em chỉ thu lại máy nào không có lỗi từ người dùng thôi ạ. Anh cứ mang sản phẩm ra siêu thị bên em thử biết đâu được anh nha.Chia sẻ cùng anh!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 15.382272,
      "id": "29906156",
      "field_search": "question",
      "question": "1/ Làm thê nào đê biết ip thật giả v ad?... 2/ lam sao mở bong bóng trò chuyện trên Zalo vs mess vậy?...",
      "answer": "Chào bạn,Về việc kiểm tra máy chính hãng thì bạn có thể sử dụng dây cáp để kết nối với máy tính có cài đặt itunes nếu như Intunes nhận diện được máy thì đó là sản phẩm chính hãng apple (iphone thật) bạn nha, iphone không hỗ trợ bong bóng chat bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 15.366864,
      "id": "20061944",
      "field_search": "question",
      "question": "Điện thoại của tui sáng nghe gọi bình thường 1 lúc sao sao ngta gọi tui tui nghe mà ngta ko nghe dc tui nói, cắm tai nghe vô cũng vậy?như vậy là bị gì vậy?",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này có thể do xung đột phần mềm tạm thời trên máy, bạn vui lòng tắt nguồn máy, sau đó khởi động lại và kiểm tra nhé. Mong sớm nhận được phản hồi từ bạn tại đây để bên mình kiểm tra và hỗ trợ tốt cho bạn nhé.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 15.302252,
      "id": "22908406",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad oi cho hoi tai sao iphone 6 len ios 11 may lai cham va lag j? May moi cai san ios mấy z shop",
      "answer": "Chào bạn,Mình thấy iPhone 6 chạy IOS 11 vẫn rất mượt mà bạn nhé, bạn thử nhấn giữ phím nguồn và phím home để máy khởi động lại xem có khắc phục được không.Và máy bên mình bán ra sẽ chạy IOS 10 tuy nhiên còn tùy lô hàng mà có thể khác bạn nhé,Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 15.226395,
      "id": "21795921",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi khi mua trả góp dt của cong ty tai chính ,mình thấy có phần tinh lai suất thực là gì,lai suất phẳng là gì vậy",
      "answer": "Chào chị,  Lãi suất thực (thể hiện trên hợp đồng): Là lãi suất tính trên dư nợ giảm dần. Lãi suất phẳng: Là lãi suất tính trên số tiền vay ban đầu.Với cùng một khoản vay, với cùng thời hạn vay, với 2 cách tính tiền lãi (theo dư nợ giảm dần và dư nợ gốc), tổng giá trị khoản tiền lãi trong thời hạn vay mà khách hàng phải trả hoàn toàn bằng nhau chị nha.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 15.180855,
      "id": "22359144",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy ms mua đc 1 tuần. Mà loa bị rè. Có đoi may ms đc k ad",
      "answer": "Chào anh,Trường hợp nếu anh mua máy tại Thegioididong.com bị lỗi do nhà sản xuất trong tháng đầu sử dụng thì bên em sẽ hỗ trợ anh đổi sản phẩm  cùng mẫu, cùng màu, cùng dung lượng đó ạ. Anh có thể mang bộ máy ra siêu thị để nhân viên bên em hỗ trợ anh tốt nhất nha anh. Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 15.17919,
      "id": "29172240",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hoi là sau loa cua điện thoại ip6 lai bị sụt sè,sôi và rè khi mỗi lần nghe nhạc v ạt?",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này bạn vui lòng bớt chút thời gian mang máy ra siêu thị Thegioididong.com gần nhất để nhân viên kỹ thuật kiểm tra trực tiếp xem nguyên nhân do đâu bạn nhé . Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 14.970262,
      "id": "21595188",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao minh tai youtube ve may nhung vao khong xem duoc la sao",
      "answer": "Chào bạn, Bạn vui lòng thao tác tắt các ứng dụng chạy ngầm  và khởi động lại máy xem có khắc phục được trường hợp này không bạn nha! Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 14.872511,
      "id": "19271814",
      "field_search": "question",
      "question": "Minh moi mua may. Sao mình gọi video call trên zalo.  Hình ảnh bị méo vậy add. Trên iphone 6 32gb",
      "answer": "Chào bạn, Mong bạn cung cấp thêm thông tin cụ thể hình ảnh bị méo là như thế nào (giật lag hay mờ) để bên mình có thể hỗ trợ bạn được tốt hơn nhé. mong nhận được phản hồi từ bạn !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 14.716287,
      "id": "19311997",
      "field_search": "question",
      "question": "ad cho hoi 6 32gb co may may vay ah",
      "answer": "Chào anh,Với sản phẩm này thì bên em hiện đang chỉ đang có màu vàng đồng thôi anh nhé. Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 14.700043,
      "id": "27451152",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho minh hoi tai sao hom truoc co tra truoc 0% gia 6t9 sao gio lai len 7t4 vay",
      "answer": "Chào anh,Mong anh thông cảm ạ, hiện bên em điều chỉnh lại giá sản phẩm cho hợp với hãng yêu cầu nên để mua trả góp sản phẩm lãi suất 0% thì anh mua với giá là  7.490.000₫ nha.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 14.625889,
      "id": "18442989",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hoi ip6 cua e.moi lan e nghe nhac thj may tu chuyen sang che do tai nghe la sao z a",
      "answer": "Chào bạn ! Bạn có đang cắm tai nghe hay dùng tai nghe Bluetooth không vậy bạn.Mong sớm nhận được phản hồi từ bạn !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 14.593371,
      "id": "19522044",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình mới mua máy ở thế giới di động nhưng khi nghe gọi có khia đầu kia nói mình ko nghe được chỉ nghe thấy tiếng rè rè . Cái này thỉnh thoảng bị chứ ko thường xuyên nhưng rất ức chế ,mình muốn đổi sang máy khác nhưng khi bên bạn chek, ko phải gọi lúc nào cũng bị như vậy nên cứ bảo theo dõi thêm . Nhưng biết lúc nào nó như vậy mà cho các bạn nghe được",
      "answer": "Chào anh Đạt,Trường hợp máy khi gọi không nghe rõ thì anh vui lòng mang máy đến siêu thị lần nữa nha. Nếu xác nhận bị lỗi kỹ thuật Thegioididong.com hỗ trợ 1 đổi 1 trong 1 tháng đầu tiên đó ạ.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 14.557207,
      "id": "28733127",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao em ko cắm tai nghe dô sát đc anh nó cứ bị thục ra ko khớp đc",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này, do mình không thể kiểm tra trực tiếp sản phẩm, nên khó có thể thông tin chính xác cho bạn được. Mong bạn thông cảm. Bạn vui lòng dành ít thời gian đến Thegioididong.com gần nhất để được hỗ trợ, kiểm tra trực tiếp và thông tin về sản phẩm chính xác nhất bạn nhé.  Xin thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 14.474099,
      "id": "31114234",
      "field_search": "question",
      "question": "Sạc qua đêm có bị gì khong ad?",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này tuổi thọ pin sẽ giảm, không tốt cho máy nên bạn không nên sạc qua đêm bạn nhé.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 14.47203,
      "id": "21779869",
      "field_search": "question",
      "question": "sao e tao tai khoan ID..toi phan xac minh tai khoan email lai gap su co vay",
      "answer": "Chào bạn.Dạ bạn vui lòng cung cấp thêm thông tin cho mình là bạn gặp sự cố cụ thể ra sao ạ máy có thông báo lỗi gì hay không để mình có thể hỗ trợ kiểm tra cho bạn tốt hơn nhé. Mong nhận phản hồi từ bạn.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 14.4570465,
      "id": "20597423",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6s cap nhat IOS khoi phuc may yeu cau tai khoản icloud mơi vào đuoc may, minh bị qen mat khau có cách nào vào lai duoc khong.",
      "answer": "Chào anh DuyTrường hợp này thì thì anh cần phải nhớ tài khoản và mật khẩu tài khoản Apple để đăng nhập vô máy anh nhé.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 14.411494,
      "id": "30075260",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi máy iphone 6 mình nghe gọi bình thường dc nhưng khi gọi video mình nói bên kia khong nghe thấy còn họ nói mình vân nghe bình thường là do làm sao",
      "answer": "Chào anh , Dạ không biết anh gọi video bằng ứng dụng nào để em giúp anh nhé. mong phản hồi từ anh .",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 14.399557,
      "id": "18645074",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hoi cach tai video tu mot trang mang ve may iphone dc k a",
      "answer": "Chào bạn, Nếu bạn muốn tải video, bạn có thể bấmđể tải ứng dụng này về sử dụng bạn nhé Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 14.3680315,
      "id": "22469042",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao iphon 6 plus cua toi tu nhien sao khong nghe nhac đuoc ma bi dinh che do tai nghe mo nhac va YouTube hay goi deu khong co tieng trong khi toi khong su dung tai nghe nhung may van phat o che do tai nghe la sao?",
      "answer": "Chào ban,",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 14.3372,
      "id": "20967392",
      "field_search": "question",
      "question": "Em đang dùng ip6, máy em gọi video Call trên messenger ko thấy hiện hình nhưng máy khác gọi thì thấy được. Cho em hỏi máy em bị làm sao ạ?",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này bạn có thể thử vào Cài đặt > Quyền riêng tư > Camere > Messenger > Bật lên xem sao nhé.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 14.288476,
      "id": "27779016",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hoi may minh dung tay nghe kg day nghe nhạc âm thanh co lon nhu tay nghe cua may kg",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này thì tuỳ vào dòng tai nghe không dây bạn dùng nha, mỗi dòng tai nghe thì âm thanh sẽ khác nhau nên mình không thể thông tin chính xác đến bạn được. Mong bạn thông cảm ạ ! Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 14.219417,
      "id": "21507771",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao dt em kh nghê Dc vay YouTube cũng k Dc . Coi clip k nghe tiếng gì bị gì V ad",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này bạn vui lòng khởi động lại máy sau đó thử lại với mức âm lượng cao nhất xem có được không bạn nhé.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 14.159077,
      "id": "24016296",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao tai ung dung lau qua zay ad tai zalo fb gan 30p moi xog",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này là do mạng kết nối không ổn định nha. Bạn thử kết nối với một mạng wifi ổn định hơn xem sao bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 14.147509,
      "id": "27418984",
      "field_search": "question",
      "question": "cho hỏi ip 6 lúc trước mua ở tgdd  được 1 năm rồi giờ nghe đt có lúc nó bị gì ù ù rè rè nghe ko rõ, tình trạng này thỉnh thỏang bị thôi nên khó test bằng sim khác được vì nó đâu bị liên tục đâu mà biết,vậy cho hỏi cái này do nhà mạng hay do máy",
      "answer": "Chào bạn,Dạ trường hợp này nếu không diễn ra thường xuyên thi khả năng cao là do chất lượng kết nối mạng không tốt tại một số thời điểm, điều này cũng thường hay xả ra ạ, bạn thử dùng nhà mạng khác ổn định hơn tại nơi bạn ở xem sao bạn nhé.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 14.1434555,
      "id": "28299767",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hoi tai sao dong iphon khi mua lai ko dc uu dai",
      "answer": "Chào chị ! Dạ em rất tiếc về trường hợp của chị ạ, bên em kinh doanh theo chính sách của hãng chị nha, trong đó có chính sách khuyến mãi nữa ạ, nên mong chị thông cảm giúp em về vấn đề này chị nhé.Thông tin đến chị !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 14.102585,
      "id": "29516335",
      "field_search": "question",
      "question": "E mới mua cách đây 2 ngày h nghe nhạc loa rè rè s đây ạ",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này có thể do lỗi phần mềm của máy để khắc phục bạn giúp mình tắt nguồn máy sau đó khởi động lại rồi kiểm tra tình trạng xem sao bạn nhé.Thân chào bạn.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 14.102529,
      "id": "23438217",
      "field_search": "question",
      "question": "ad cho m hoi tai sao may m choi game k co tieng vay",
      "answer": "Chào bạn.Dạ trường hợp này thì khi chơi game bạn bấm nút tăng âm lượng lên mức cao nhất xem có cải thiện được hay không bạn nhé. Ngoài ra kiểm tra nút gạt công tắc âm thanh bên cạnh trái đang gạt xuống hay gạt lên nếu gạt xuống thì bạn gạt lên thử xem sao ạ. Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 14.065924,
      "id": "19325496",
      "field_search": "question",
      "question": "Minh rat thich iPhone6 32g Nhung Sao minh mua tra gop o dien may xanh lai ko tra gop Duoc minh co bang lai Xe trung minh nhan dan hoa don dien nhung sao he thong ko Nhan",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này có thể do bạn không đáp ứng yêu cầu của công ty tài chính bạn nhé. Bên mình không có thông tin chính xác về trường hợp này. Bạn có thể liên hệ với công ty tài chính để được hỗ trợ chính xác.Chia sẻ cùng bạn!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 14.060313,
      "id": "22093767",
      "field_search": "question",
      "question": "E vừa mua đc 2 tháng hôm nay cắm tai phone nghe nhạc roi lúc rút ra  nhưng vẫn thấy nói nhận tai nghe nên ai gọi đến cũng ko nghe đc nó vẫn hiện thị tai nghe trong khi mình rút nó ra rồi .ad có cách này giúp e vs .",
      "answer": "Chào ban,",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 14.047065,
      "id": "18706028",
      "field_search": "question",
      "question": "Minh moi mua may IP6 32G tai cua hang nhung hình nhu gấp qua hay sao ma khong de y lay phiếu bao hanh, khong biết co the quay lai cua hang de lay khong ạ ???",
      "answer": "Chào anh!Với trường hợp của anh thì anh hãy yên tâm hiện tại bên em không hỗ trợ bảo hành sản phẩm bằng giấy đâu anh, nếu anh có nhu cầu bảo hành sản phẩm thì anh chỉ cần mang sản phẩm đến siêu thị Thegioididong.com gần nhất sau đó cung cấp thông tin số điện thoại mua hàng hoặc mã IMEI là đã được bên em hỗ trợ bảo hành rồi anh nhé.Chia sẻ cùng anh!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 13.973954,
      "id": "26538199",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho minh Hoi minh wen mat khau cua tai khoan thi lay lai the nao nhi",
      "answer": "Chào bạn,Bạn vui lòng làm theo hướng dẫn tại \"\", trong quá trình thao tác nếu có vấn đề gì thì bạn phản hồi tại đây để bên mình kiểm tra và hỗ trợ cho bạn nhé.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 13.962084,
      "id": "20538965",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho minh hoi sao may minh moi mua nhung lai khi co cuoc goi tu nguoi khac goi den thi ko co nhac chuong dien thoai vay chi dan cho minh duoc ko",
      "answer": "Chào bạn, Điện thoại này bạn kiểm tra nút tắt âm thanh bên cạnh hông máy có gạt xuống không , nếu có bạn gạt lên là có âm thanh lại nhé bạn .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 13.908682,
      "id": "28674886",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi sao iphone 6 call video trên zalo mà bên kia không thấy hình ảnh bên mình là lí do gì vậy.mình đang dùng ios 12 thế có bị ảnh hưởng gì không?",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này, bạn vui lòng thực hiện như sau : Vào cài đặt > quyền riêng tư > camera > bật Zalo lên xem khắc phục được không nha bạn. Xin thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 13.855105,
      "id": "18135491",
      "field_search": "question",
      "question": "May minh xai 2 nam roi co dc thu lai ko b",
      "answer": "Chào anh,Rất tiếc sản phẩm của anh đã mua được 2 năm thì bên em không hỗ trợt thu lại nha anh, mong anh thông cảm.Chia sẻ cùng anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 13.806651,
      "id": "23223519",
      "field_search": "question",
      "question": "Vay ah minh tuong may chay ios9 vi hom minh co ghe qua tgdd va thay to giay nho de o ben canh may ghi la ios 9 ma",
      "answer": "Chào anh ! Dạ trường hợp này thì có thể lúc đó máy còn ở phiên bản iOS 9 đó ạ, nhưng bây giờ thì đã lên iOS 10 luôn rồi ạ.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 13.7776,
      "id": "22613885",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv cho minh hoi minh goi qua dt Ben kia người ta nghe nho lam ma ben minh van binh thường la sao vay",
      "answer": "Chào bạn,Bạn kiểm tra xem Micro của máy có bị gì che khuất không bạn nha, mong bạn sớm phản hồi thông tin đến bên mình có thể hỗ trợ bạn nha. Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 13.777473,
      "id": "31562244",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao minh bật 4g ko được ad minh đã đổi qua 4g mobifone rồi nó cứ 3g ko ak",
      "answer": "Chào anh ,Trường hợp này anh vào cài đặt > di động > tùy chọn dữ liệu di động > thoại > chọn 4G sau đó khởi động lại máy kiểm tra xem có được không ạ.Mong nhận được phản hồi từ anh .",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 13.771046,
      "id": "22239781",
      "field_search": "question",
      "question": "Chuyện gì xảy ra nếu mình tháo miếng dán ra vậy mình thấy nó rẹt nhẹ",
      "answer": "Chào anh, Dạ em xin lỗi, em chưa hiếu ý anh lắm ạ, anh cho em xin rõ hơn nhé.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 13.764517,
      "id": "21086361",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mh hỏi là tại sao máy của mình khi quay camera trước và bật loa ngoài khi nói chuyện thì bị dè dè và ko nge thấy mình nói gì cả là tại sao ạ điện thoại của mh là ip6 bản 32gb nha",
      "answer": "Chào bạn, Tình trạng này bạn thử tắt điện thoại khởi động lại giúp mình xem có khắc phục được không bạn nhé. Nếu không được bạn phản hồi tại đây mình sẽ hỗ trợ tiếp cho bạn . Mong phản hồi từ bạn  !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 13.751571,
      "id": "27869548",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho mình hỏi Trò chơi 360mobi Nện bị bảo trì là như thế nào",
      "answer": "Chào bạn,Dạ đó là do game đang bảo trì hệ thống nên có thể là không chơi được, bạn đợi một thời gian để game hoàn tất bảo trì xem sao nhé.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 13.737305,
      "id": "20245714",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip e mua dk 1 tuần đang nghe nhạc tự dụng bị rè rất to,  đến sáng mở ra vẫn rè,  định đến tgdt hỗ trợ bảo hành lại hết rè....",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này trên iPhone 6 có thể do xung đột phần mềm trên máy, bạn vui lòng tắt khởi động lại máy xem có khắc phục được tình trạng trên không bạn nhé. Mong nhận được phản hồi từ bạn !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 13.71549,
      "id": "30879137",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi em điện thoại em nghe rõ mà nói bên kia nghe không rõ cho em hỏi bị gì ad ??",
      "answer": "Chào anh Dạ trường hợp này anh thử tắt nguồn khởi động lại máy và thử liên hệ với nhiều số liên lạc khác nhau xem có bị tình trạng này không anh nhé. Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 13.70781,
      "id": "25281629",
      "field_search": "question",
      "question": "iphone 6 của mình khi cắm tai nghe vào thì hiện chế độ tai nghe nhưng không nghe được tiếng nhưng khi cắm tai nghe đó vào iphone khác thì nghe được, cho em hỏi iphone 6 của e bị sao vậy và cách khắc phục ạ",
      "answer": "Chào bạn.Dạ trường hợp này thì bạn thử vào cài đặt > cài đặt chung > đặt lại > đặt lại tất cả cài đặt sau đó chờ cho máy khởi động lại hệ thống bạn kiểm tra lại xem có cải thiện được hay không bạn nhé. Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 13.689098,
      "id": "29319562",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv cho minh hoi iphon 6 sao minh vao  fan cai dat tim thong tin chi tiet ve may lai ko co.qtv cho hoi thong tin chi tiet ve may o phan nao vay",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này bạn vào : Cài đặt > cài đặt chung > giới thiệu > bạn xem thông tin điện thoại tại đây bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 13.6862545,
      "id": "23091670",
      "field_search": "question",
      "question": "cho hoi ngu cai nha ad tai sao lai bo chuc trieu mua dien thoai.trong khi do khong co tien gom tung dong de toi thang tra gop toi ve lai an minh tom ad tra loi gium minh cai.!!!!",
      "answer": "Chào chị !  Dạ tuỳ sở thích và điều kiện mỗi người thôi chị nha. Mua được thứ mình thích thì tối về ăn mì tôm cũng vui rồi chị. Nếu chị còn cần thông tin gì chị có thể phản hồi lại để bên em hỗ trợ chị ạ. Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 13.629498,
      "id": "27303999",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip6 gọi video zalo sao k hiện camera , bị lỗi thế này là sao ad.",
      "answer": "Chào bạn, Bạn có thể chụp ảnh màn hình phần không hiện camera như vậy và đăng ảnh lên đây để mình xem và giúp bạn được tốt hơn nhé  Mong phản hồi từ bạn  !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 13.623429,
      "id": "31479015",
      "field_search": "question",
      "question": "cho hoi tai sao dong iphone lai mat nhu vay",
      "answer": "Chào anh, Dạ hiện giá sản phẩm là do hãng quyết định nên bên em cũng không có thông tin chính xác anh nha, nhưng trên thị trường thì iPhone có nhiều điểm nổi bật về thiết kế, sáng tạo, cấu hình nên sẽ có giá mắc hơn những hãng khác ạ!Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 13.585895,
      "id": "28575868",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình mới mua máy được 5 tháng tại tgdđ . Máy bị lỗi lỗ cắm tai nghe. Cụ thể la rút tai nghe ra vẩn ở chế độ tai nghe . Lỗi này tgdđ có bảo hành ko?",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này có thể do lỗi phần mềm của máy để khắc phục bạn giúp mình tắt nguồn máy sau đó khởi động lại rồi kiểm tra tình trạng xem sao bạn nhé.Thân chào bạn.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 13.557261,
      "id": "23438202",
      "field_search": "question",
      "question": "ad cho m hoi tai sao may m choi tro choi la k contieg vay.? may moi mua song",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này có thể do lỗi phần mềm của máy để khắc phục bạn giúp mình tắt nguồn máy sau đó khởi động lại rồi kiểm tra tình trạng xem sao bạn nhé.Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 13.5387945,
      "id": "17666621",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho minh hoi hien tai tgdd co ban mau vang hoac hong ko? Minh co ghe tgdd nhung may ban noi chi co mau bac. Ko biet nhung mau khac ngung sx hay hang chua ve vay ah?",
      "answer": "Chào anh,Dạ Thegioididong.com đang sắp về hàng iPhone 6 màu vàng đồng bản 32GB đó ạ, anh vui lòng liên hệ siêu thị Thegioididong.com gần nhất để cọc 500.000đ, Thegioididong.com sẽ liên hệ khi có hàng ạ.Xin được thông tin đến anh !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 13.521195,
      "id": "23389135",
      "field_search": "question",
      "question": "Nghe nhiều người ns khi bật max volume thì loa rè đúng ko?",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này thì sẽ tùy vào chất lượng nhạc bạn nghe nữa và theo trải nghiệm của mình thì không có tình trạng như bạn đề cập nha bạn.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 13.497304,
      "id": "18113563",
      "field_search": "question",
      "question": "ad cho em hỏi sao ip6 của em lên ios 10.3.1 giờ gọi đến vẫn có chuông bắt máy không nghe gì.... không mở được loa ngoài là bị gì, nghe nhạc bình thường",
      "answer": "Chào bạn,Bạn đang gọi qua ứng dụng nào vậy bạn hay cuộc gọi trên máy vậy bạn.Bạn vui lòng giúp mình kiểm tra lại xem đã bật âm thanh lớn hết cỡ chưa bạn hoặc bạn khởi động lại máy xem được không.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 13.484187,
      "id": "27775763",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hoi may minh dung tay nghe kg day nghe nhạc co mau hết pin kg",
      "answer": "Chào anh,Dạ có hao pin hơn 1 tý nhưng không đáng kể anh ơi, nhìn chung vẫn sử dụng pin như bình thường đó anh ạThân gửi đến anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 13.330388,
      "id": "24532331",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi , mình có mua ip6 cũ o tgdd . Nhưng sau vài ngày sử dụng mình thấy một số lỗi trên máy như khi cắm tai nghe vào thì hầu như nghe k rõ, âm bị rè... . Mình cũng đã thư với nhiều  tai nghe ip khác và nhận thấy lỗi là ơn máy. Vậy giờ mình đi bảo hành có được 1 đổi 1 với máy cùng tầm giá hay là chỉ được sửa chữa vậy",
      "answer": "Chào anh,Nếu sản phẩm được mua tại Thegioididong.com, bị lỗi kĩ thuật thì bên mình hỗ trợ đổi sang sản phẩm tương đương trong tháng đầu tiên ạ. Anh có thể mang máy ra siêu thị để bên em kiểm tra lỗi và hỗ trợ anh nha.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 13.289595,
      "id": "21586671",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mih hoi sao ip 6 cua mih len google va snow thường bi khỏi dong lai may qua vay",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này thì có thể do bộ nhớ ram của máy đầy nên bạn thường xuyên chạm 2 lần liên tiếp vào phím home sau đó vuốt lên để tắt các ứng dụng chạy ngầm xem sao nha bạn.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 13.283544,
      "id": "31151572",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi iphone 6 của t bị dính tai nghe giờ k thể thoại bằng loa trong mà phải bật loa ngoài hoặc sử dụng tai nghe mới nghe đc âm thanh vậy làm sao khắc phục ạ",
      "answer": "Chào chị ,Dạ trường hợp này chị thử cắm tai nghe lại và rút ra một cách dứt khoát sau đó khởi động lại máy kiểm tra xem sao chị nhé.Mong nhận được phản hồi từ chị .",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 13.282237,
      "id": "19918152",
      "field_search": "question",
      "question": "Minh moi mua dc khoang tuan muon doi tien lai co can dem theo gi ko ad tai dt nay của ban mình minh mua lai con bh moi mua dc 2tuan",
      "answer": "Chào anh,Nếu sả̉n phẩm được mua mới tại Thegioididong.com, không bị lỗi, vô nước, rơi vỡ,...thì bên mình sẽ hỗ trợ hoàn lại khoảng 80% (nếu mua tại Thegioididong.com trong tháng đầu tiên) anh nha. Khi đi anh cần mang theo máy, bộ Sản phẩm chuẩn, quà khuyến mãi (nếu có) và Thông tin Số điện thoại mà bạn anh đã mua hàng để bên em kiểm tra xem là có đủ điều kiện thu lại không anh nha. Anh có thể ra siêu thị để được hỗ trợ ạ.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 13.25982,
      "id": "26582771",
      "field_search": "question",
      "question": "Vi sao iphone duoc trang bi phan cung phai noi la qua la thap nhung tai sao lai manh nhu vay",
      "answer": "Chào bạn,Phần cứng chỉ là một phần của việc trải nghiệm sản phẩm, và hiệu năng còn do hệ điều hành iOS độc quyền từ Apple đã tối ưu phần cứng tốt, do đó sẽ mang lại trải nghiệm mượt mà và ổn định bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 13.257991,
      "id": "18971719",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao ip của em k gắn tai nghe mà vẫn để chế độ tai nghe v ạ",
      "answer": "Chào bạnNếu bạn không gắn tai nghe mà vẫn để chế độ tai nghe như vậy là do máy của bạn bị lỗi, bạn hãy tắt nguồn khởi động máy lại để mất chế độ tai nghe này.Thân chào bạn.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 13.256962,
      "id": "18930016",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hoi e mua may moi tai thi gioi di dong sao youtobe cua e chua lam j ma lai co tai khoan youtobe roi ạ",
      "answer": "Chào anh Mạnh,Trường hợp này thì anh vui lòng mang sản phẩm đến siêu thị Thegioididong.com nơi anh đã mua máy để được hỗ trợ tốt hơn anh nhé.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 13.213148,
      "id": "29460374",
      "field_search": "question",
      "question": "QTV ơi cho em hỏi sao em tải ứng dụng hay trò chơi gì đó sao tải lâu thế ạ . Trò chơi chỉ có 135MB . Có cách nào khắc phục không ạ",
      "answer": "Chào bạn,Bạn cho máy kết nối với 1 mạng wifi mạnh hơn rồi tải lại sẽ ổn hơn bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 13.205043,
      "id": "32446294",
      "field_search": "question",
      "question": "hi ad may minh moi mua dc hai tuan tgdd co thu lai khong",
      "answer": "Chào anh. Dạ trường hợp này nếu máy anh mua mới bên em (Thegioididong.com) và hiện máy không vô nước, vỡ màn hình, ít trầy xước,... thì bên em có thể hỗ trợ mình thu và hoàn lại anh mức chi phí 80% giá trị máy trên hoá đơn mua hàng nha anh. Nếu được anh có thể thông tin giúp em ngày/tháng/năm và giá trị sản phẩm trên hoá đơn mua hàng để em tính mức cho phí đổi trả giúp mình anh nhé.Mong phản hồi sớm nhất từ anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 13.188434,
      "id": "21788606",
      "field_search": "question",
      "question": "Em đang dùng ip 6,dạo này em cứ cắm tai nghe một lúc thì khi rút ra ko nghe đc loa ngoài chỉ cắm tai nghe vào mới nghe đc, nếu khởi động lại thì loa ngoài lại bthg. Thế là đthoai em bị sao ạ",
      "answer": "Chào bạn,Đây có thể là một sự cố phần mềm trên máy. Nếu bạn khởi động lại máy và loa đã bình thường thì bạn có thể yên tâm sử dụng lại nha.Chia sẻ cùng bạn !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 13.1732235,
      "id": "25842333",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad oi cho minh hoi chut nhe. May minh khi bat tn cua dt len thi co 1 vệt đen chay tu tren xung duoi, xong chi 2giay sau la mat vet đen do luon, ad cho minh hoi co phai may minh man hinh dang co van de dung ko ah.",
      "answer": "Chào bạn, Đối với trường hợp của bạn, rất tiếc do mình không cầm sản phẩm trên tay nên không thể xác định được chính xác tình trạng của bạn, mong bạn thông cảm và bạn có thể dành chút thời gian mang sản phẩm đến Thế Giới Di Động gần nhất để bộ phận kỹ thuật kiểm tra và hỗ trợ trực tiếp cho bạn nhé. Mong bạn thông cảm cho sự bất tiện này.Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 13.15023,
      "id": "27582677",
      "field_search": "question",
      "question": "A/C có ai am hiểu về iphone cho em hỏi tý ạ !! Chuyện là em đang dùng con ip6 32gb. Khi vào app messenger gọi video cal thì người bên kia ko nghe thấy mình nói. Nhưng khi gọi cuộc gọi thường thì vẫn nghe bình thường.  Vậy lỗi là nằm ở chỗ nào ạ ??",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này bạn vào Cài đặt >> Bảo mật >> Micro >> tìm tới ứng dụng Messenger >> chọn Bật là được bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 13.146817,
      "id": "20506053",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy mình khi gọi video ko nghe được âm thanh",
      "answer": "Chào bạn.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 13.053387,
      "id": "23202520",
      "field_search": "question",
      "question": "May sai duoc vai phut lai nong qua vay qtv",
      "answer": "Chào bạn, Khi bạn sử dụng máy liên tục, chơi game đặc biệt là mở kết nối mạng 3G thì hiện tượng máy mau nóng và mau hết pin là bình thường và tất cả các dòng SmartPhone đều bị như thế chứ không riêng gì sản phẩm trên nên bạn cứ yên tâm sử dụng bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 13.032185,
      "id": "25265476",
      "field_search": "question",
      "question": "Tại sao cắm tai nghe máy lại k sáng đèn và k có biểu tượng tai nghe vậy",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này Bạn vui lòng vào Cài đặt > Cài đặt chung > Đặt lại > Đặt lại tất cả cài đặt (dòng thứ nhất) và kiểm tra lại bạn nhé.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 13.027132,
      "id": "27628938",
      "field_search": "question",
      "question": "máy có hiện tượng kêu tách tách ở camera để í kĩ thì nghe thấy cho hỏi là bị sao ạ",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này cần kiểm tra trực tiếp cho máy nên bạn vui lòng mang máy đến siêu thị gần nhất để được hỗ trợ kiểm tra cho máy và thông tin cụ thể đến bạn nha. Thông tin đến bạn, thân chào bạn !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 13.022857,
      "id": "20299468",
      "field_search": "question",
      "question": "Ban oi may ngay nay sao minh tao tai khoan id Apple không được vay ban",
      "answer": "Chào bạn, Mong bạn cung cấp thêm thông tin cụ thể khi bạn tạo tài khoản thì máy báo lỗi gì để bên mình có thể hỗ trợ bạn được tốt hơn nhé. Mong nhận được phản hồi từ bạn !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 13.02243,
      "id": "21255235",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi, mình mới mua ip6 đc mấy ngày. Loa ngoài tự nhiên bị hỏng k nghe đc, cắm tai nghe rồi rút ra thì loa ngoài lại nghe được. Có ảnh hưởng gì đến máy k ạ??,Cho mình hỏi, mình mới mua ip6 đc mấy ngày. Loa ngoài tự nhiên bị hỏng k nghe đc, cắm tai nghe rồi rút ra thì loa ngoài lại nghe được. Có ảnh hưởng gì đến máy k ạ??",
      "answer": "Chào bạn, Bạn tiếp tục dùng 1 thời gian xem còn bị lại tình trạng này không bạn nhé. Nếu còn bạn phản hồi tại đây mình sẽ giúp bạn .Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 12.9417715,
      "id": "21035526",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình muốn hỏi là Một số video trên youtube mình thấy ghi là Video ko khả dụng? Như vậy là sao ạ",
      "answer": "Chào bạn,Do các video này đã bị xóa rồi bạn nha.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 12.91345,
      "id": "21663536",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao độ sáng màn hình đt tự động thay đổi vay qtv. Chỉnh độ sáng vừa phải. Quay qua oi phim quay lại độ sáng thay đổi. Âm thanh khi mở music cung vậy mở lớn thì nghe rè rè. Vay có sao k qtv",
      "answer": "@Minh Hằng: sao k ai tl het vậy",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 12.900728,
      "id": "25883198",
      "field_search": "question",
      "question": "máy của em bị treo chế độ tai nghe có cách nào khắc phục ko ạ?",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này có thể do máy bạn bị kẹt jack tai nghe, nên nếu được thì bạn dùng 1 tai nghe khác gắn vào tháo ra nhiều lần, đồng thời bạn khởi động lại máy xem có được chưa nhé.Chia sẻ cùng bạn !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 12.836425,
      "id": "20921339",
      "field_search": "question",
      "question": "Sap máy e vào fb zalo bật loa ngoài lên nói bên kia ko nghe thấy gì",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này bạn giúp mình tắt nguồn máy sau đó khởi động lại rồi kiểm tra tình trạng xem sao bạn nhé.Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 12.8323965,
      "id": "19865481",
      "field_search": "question",
      "question": "Add cho hỏi tai nghe iphone 6 với tai nghe là cùng dòng chuẩn như nhau hay iphone 7 tai nghe chất lượng hơn ạ",
      "answer": "Chào bạn!Xin lỗi vì đã để bạn chờ lâu. Hiện tại do đã thay đổi cổng kết nối từ 3.5mm sang lightning nên tai nghe iPhone 7/ 7 Plus cho âm thanh chất lượng hơn bạn nhé. Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 12.809124,
      "id": "19030217",
      "field_search": "question",
      "question": "SAO LAI KO BAN NUA VAY AD",
      "answer": "Chào anh, Do một số biến động từ thị trường và từ các lý do riêng tư khác nữa nên bên em đã ngừng kinh doanh sản phẩm này rồi anh nhé. Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 12.770105,
      "id": "23868490",
      "field_search": "question",
      "question": "Vừa mua được hai hôm nhưng vào zing mp3 mở nhạc max volume là loa cứ bị rè rè là sao vậy... Ad chỉ cách khắc phục với ak",
      "answer": "@Nam: thử khôi phục máy lại từ đầu đi ạ, nếu không được nữa thì ra thế giới di động bả hành",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 12.757552,
      "id": "27648357",
      "field_search": "question",
      "question": "Tai nghe bị như vậy có được bảo hành không ạ",
      "answer": "Chào chị !  Trường hợp này chị có thể mang sản phẩm đến siêu thị Thegioididong.com gần nhất để bên em hỗ trợ kiểm tra giúp chị nhé. Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 12.743914,
      "id": "22667810",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình gọi video call bên kia nghe rõ mình nc..Nhưng bên mình lại nghe sè sè y như tiếng gần quạt gió z và k nge đối phương nói gì..Mình đã thử cả zalo messenger và những ứng dụng video call khác đều bị..Khởi động lại máy vẫn bị.. Mong ad giúp đỡ",
      "answer": "Chào bạn,",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 12.719246,
      "id": "22323454",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua may moi tai sao chong hộp ko co phiếu bao hành",
      "answer": "Chào anh,Dạ bên em bảo hành điện tử nha anh, khi anh cần bảo hành anh chỉ cần cung cấp số điện thoại mua hàng là được nha anh.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 12.66578,
      "id": "20890504",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi sao iPhone 6 32gb của e mới mua được 2 ngày sao nghe âm lượng max volum thì bị rè vậy. E ra bảo hành có được đổi máy mới không vậy QTV",
      "answer": "Chào anh.Với trương hợp này anh vui lòng mang sản phẩm ra siêu thị Thegioididong.com bên em sẽ hỗ trợ kiểm tra sản phẩm giúp anh ạ.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 12.662769,
      "id": "24139423",
      "field_search": "question",
      "question": "Hoi nay minh doc thong tin thay shop giam 8% cho cac mat hang, nhung lai ngoai tru iphone, tai sao vay?",
      "answer": "Chào anh,Dạ đây là chính sách riêng của công ty thôi ạ, mong anh thông cảmChúc anh một ngày làm việc thành công!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 12.615615,
      "id": "27970893",
      "field_search": "question",
      "question": "iPhone co ung dung nao tai video tu YouTube ko ạ cho xin duong link",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này, bạn có thể tham khảo và làm theo bài viết  bạn nhé. Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 12.602829,
      "id": "19489459",
      "field_search": "question",
      "question": "Chị ơi cho e hỏi tí là e mới mua iphone 6 32G mà chân cắm tai nghe của e nó lại bị thừa ra 1 đoạn là bị lỗi hay có vấn đề gì ko ạ",
      "answer": "Chào bạn,Bạn vui lòng cung cấp thêm thông tin cụ thể tai nghe cắm vào điện thoại bị thừa đoạn nhiều không nhé. Mong sớm nhận được phản hồi từ bạn tại đây để bên mình kiểm tra và hỗ trợ tốt cho bạn nhé.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 12.593204,
      "id": "31275967",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad ơi cho tui hỏi ip 6 sao mà khi quay video bằng came trước lại k thu đc tiếng vậy.cả messeger cũng phải kết nối vs tai nghe mới nhận đc giọng nói của mình ạ",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này có thể do xung đột phần mềm trên máy, bạn vui lòng tắt khởi động lại máy xem có khắc phục được tình trạng trên không bạn nhé. Mong nhận được phản hồi từ bạn !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 12.591215,
      "id": "22331962",
      "field_search": "question",
      "question": "Chị oi cho e hỏi máy ip của e gọi zalo k truy cập dc micro là sao ạ. Gọi cho số điện thoại thì rè rè. K nge gì hết",
      "answer": "Chào bạn,Bạn vào cài đặt - quyền riêng tư - chọn Micro - chọn cho phép zalo rồi sử dụng kiểm tra lại xem sao bạn nha.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 12.581233,
      "id": "18626441",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho minh hoi minh mất ID APPLE r minh lam sao có lai đc",
      "answer": "Chào bạn,Nếu bạn chỉ mất mật khẩu ID Apple thì bạn vui lòng làm theo hướng dẫn,  trong quá trình thao tác nếu có vấn đề gì thì bạn phản hồi tại đây để bên mình kiểm tra và hỗ trợ cho bạn nhé.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 12.581206,
      "id": "25362701",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi em dùng ip6 mà cái chỗ cắm tai nghe bị hư ( khi cắm tai nghe vào chỉ nghe được 1 bên) thì bên mình có hỗ trợ sửa hay thay không ạ??",
      "answer": "Chào bạn,Đây cũng có thể do tai nghe bị lỗi, bạn thử dùng tai nghe khác xem có nghe được bình thường không nhé.Chia sẻ cùng bạn !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 12.55861,
      "id": "20466195",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy em khi lên youtube xem thì nó ở chế độ tai nghe nên không nghe được gì hết giờ khắc phục nó làm sao vậy?",
      "answer": "Chào bạn,Nếu ở chế độ tai nghe mà không nghe gì là do bạn chưa tăng âm lương tai nghe lên, bạn vào Youtube, mở video lên trước rồi nhấn phím Tăng âm lượng để tăng âm tai nghe lên là được, hoặc tăng rồi mà vẫn chưa nghe là do tai nghe của bạn bị lỗi rồi, bạn đổi sang một tai nghe khác để sử dụng nha.Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 12.558221,
      "id": "18279081",
      "field_search": "question",
      "question": "Dt của em làm sao mà chưa sạc đầy đã báo đầy pin  với giắc cắm tai nghe cắm vào Ko nghe được tắt máy mới khởi động lai mới nghe dk với thỉnh thoảng nó mất sóng",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này bạn giúp mình kết nối điện thoại với máy tính, kết nối iTunes -> restore lại máy khắc phục lỗi trên bạn nhé.Bạn lưu ý :- Tất cả dữ liệu trên điện thoại của bạn bao gồm tin nhắn,hình ảnh,danh bạ ... sẽ bị mất.- Bạn nhớ xóa hoặc thoát tài khoản iCloud trên máy trước khi khôi phục để tránh khóa tài khoản iCloud bạn nhé.- Nếu máy có jailbreak thì bạn nên xóa jailbreak trước khi restore để tránh lỗi phát sinh bạn nha. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 12.527912,
      "id": "25817684",
      "field_search": "question",
      "question": "iPhone6 may Viet nam san xuất sao ah",
      "answer": "Chào anh,Iphone 6 32GB này có xuất xứ từ mỹ, và được sản xuất tại trung quốc nha anh.Chia sẻ cùng anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 12.508591,
      "id": "19255433",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi? Dt mình điện messages video noi người khác ko nghe dc vậy? Dt bình thường thì nghe được",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này trên iPhone 6, bạn có thể thực hiện như sau : Vào cài đặt > quyền riêng tư > Micro > bật ứng dụng gọi VideoCall > khởi động lại máy xem khắc phục được không nha.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 12.502426,
      "id": "18166045",
      "field_search": "question",
      "question": "sao ip6 người ta gọi điện nói chuyện cứ bị dội lại là sao vậy ad. Do máy mình hay máy người ta",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này bạn vui lòng thử thao tác tắt các ứng dụng chạy ngầm  và khởi động lại máy, hoặc thử gọi điện vào 1 lúc khác xem có khắc phục được trường hợp này không bạn nha!  Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 12.5,
      "id": "23947549",
      "field_search": "question",
      "question": "CHo minh hoi sao may minh dang dung 16g ma sao nhiều may khác bo nho chi tam 12g la sao a",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này thì có thể do bạn tải nhiều ứng dụng hoặc lưu trữ nhiều dữ liệu trên máy nên bộ nhớ trong bị chiếm dụng nha bạn.Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 12.498887,
      "id": "28443410",
      "field_search": "question",
      "question": "Tai nghe 6 thường này thì bảo hành bao nhiêu tháng ạ. Cái tai nghe theo máy của em hồi mua bị hỏng ạ",
      "answer": "Chào anh!Dạ tai nghe bảo hành 12 tháng nha anh.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 12.488415,
      "id": "28151398",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho minh hoi sao may iPhone 6 32G Chụp hình sau mở đèn lash sau mờ quá k thấy j hết",
      "answer": "Chào bạn,Bạn lau đèn flash và camera của máy tât sạch rồi sau đó thử lại xem sao bạn nhé, mong bạn sớm phản hồi thông tin đến bên mình có thể hỗ trợ bạn nha. Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 12.4431095,
      "id": "20173174",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao may nhanh het pin qua",
      "answer": "Chào bạn, Điện thoại này để tiết kiện PIN thì bạn cần tắt hết các ứng dụng chạy ngầm trên máy cũng như tắt các kết nối Wifi, 3G khi không sử dụng , đồng thời để độ sáng màn hình ở mức phù hợp nhé bạn. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 12.424345,
      "id": "20742233",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv ơi Mình mới mua máy sao mình nói chuyện bên kia k nghe v? Giúp mình với",
      "answer": "Chào anh! Về trường hợp của anh thì  anh vui lòng cho em xin thông tin rõ hơn là anh không nghe được bên kia như thế nào ạ, không biết anh đã bật âm lượng lên mức to nhất chưa ạ. Mong anh phản hồi rõ hơn để bên em hỗ trợ giúp anh ạ.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 12.416801,
      "id": "21600060",
      "field_search": "question",
      "question": "Minh muon hoi minh tra lai may huy hop dong thi co duoc mua tra gop may khac k",
      "answer": "Chào anhAnh mua trả góp chưa đến 14 ngày muốn trả lại máy, hủy hợp đồng thì vẫn có thể làm hợp đồng mới với máy khác nhé.Thông tin đến anh ạ.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 12.406237,
      "id": "18489902",
      "field_search": "question",
      "question": "cho em hoi camera o ngoai chup net. sao vao zalo e chup ko dc net cho hoi minh chinh sao ah",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này bạn thử xóa và tải lại ứng dụng Zalo rồi thử lại xem chụp có ổn hơn hay không nha.Mong phản hồi từ bạn.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 12.391119,
      "id": "30291894",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi khi gọi bình thường video bình thường loa ngoài nghe bình thường nhưng khi gọi video fb hay zalo là loa ngoài khi mình bật lên nói bên kia k nghe thấy nhưng họ nói mình vẫn nghe thấy nếu là hỏng mic thì thay bao tiền ạ mà như thế có phải hỏng k ??",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này có thể do xung đột phần mềm trên máy, bạn vui lòng tắt khởi động lại máy xem có khắc phục được tình trạng trên không bạn nhé. Mong nhận được phản hồi từ bạn !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 12.356503,
      "id": "18454920",
      "field_search": "question",
      "question": "o thieu hoa k con may ah ad oi",
      "answer": "Chào anh, Dạ vâng ạ, rất tiếc hiện Thiệu Hóa không còn hàng ạ! Tuy nhiên, nếu anh quan tâm, anh có thể cung cấp số điện thoại để bên em chuyển hàng về siêu thị thuận tiện cho anh nha! Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 12.295319,
      "id": "18602718",
      "field_search": "question",
      "question": "giay phep lai xe vs chung minh mua dk ko ad",
      "answer": "Chào anh, Với cmnd và bằng lái xe, anh có thể tham gia trả góp sản phẩm với trả trước từ 20%-70% giá trị sản phẩm anh nhé. Hiện anh muốn trả trước khoảng bao nhiêu, trong khoản thời gian bao lâu để bên em có thể tư vấn gói lãi suất tốt nhất cho anh nhé. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 12.280931,
      "id": "22704729",
      "field_search": "question",
      "question": "Cảm thấy chán.mua iPhone mới mà nghe nhạc ứng dụng bị dừng đột ngột.rồi hay bị treo kẻ chế độ tai nghe.xong lúc người khác gọi đến lúc thì tai nghe lúc thì ko.mua máy mới mà chân quá bảo hành về xong lại bị.thất vọng và chán nản",
      "answer": "Chào chị,Trường hợp này chị mua sản phẩm tại Thegioididong.com thì chị có thể mang sản phẩm đến siêu thị để được nhân viên kĩ thuật hỗ trợ kiểm tra và khắc phục giúp chị nhé. Thông tin đến chị!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 12.271355,
      "id": "20742374",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình mới mua ip6 tại siêu thị sao máy mới mua mà sao mình nói chuyện đt bên kia k nghe vậy",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này trên iPhone 6 có thể do xung đột phần mềm trên máy, bạn vui lòng tắt khởi động lại máy xem có khắc phục được tình trạng trên không bạn nhé. Mong nhận được phản hồi từ bạn !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 12.235424,
      "id": "24520590",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hoi đien thoai báo kiem tra tai khoan google nhung minh k nhớ thì sao ad",
      "answer": "Chào bạn,Dạ nếu bạn không nhớ tài khoản Google của bạn thì rất tiếc là không có cách nào lấy lại được bạn nha.Chia sẻ cùng bạn !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 12.176213,
      "id": "30542625",
      "field_search": "question",
      "question": "E Có mua máy ở tgdd, lắp tai nghe vào lỗi chỉ nghe đc 1 bên , phát qua loa máy tính cũng 1 bên , phát qua blutooth thì nhỏ",
      "answer": "Chào anh ,Trường hợp này có thể máy bị xung đột ứng dụng nên xảy ra lỗi. anh vui lòng thoát các ứng dụng chạy nền và khởi động lại máy xem sao anh nhé. Mong nhận được phản hồi từ anh .",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 12.151861,
      "id": "23132937",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho minh hoi may minh dang dung tu nhiên dứng màn hình ko thoát dk ra la sao vay",
      "answer": "Chào bạn, Điện thoại này bạn nhấn giữ 2 nút Nguồn và Home cho máy tắt nguồn hoàn toàn và khởi động lại là được bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 12.150977,
      "id": "19826820",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 ko co goi tra gop ko lai xuat ah?",
      "answer": "Chào chịĐiện thoại iPhone 6 32GB không hỗ trợ gói lãi suất 0% ạ. Chị vui lòng cung cấp thông tin về số tiền chị có thể trả trước, số tháng góp và các giấy tờ chị hiện có để bên em tư vấn gói lãi suất khác phù hợp cho chị ạ. Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 12.1385,
      "id": "19532806",
      "field_search": "question",
      "question": "Minh moi Mua may Nhung khong biet tai ung dung,qtv chi giup Minh D.C. Ok",
      "answer": "Chào anh,Dạ không biết anh đang muốn tải ứng dụng gì cho sản phẩm này ạ, để em hỗ trợ giúp anh nhé. Mong nhận hồi âm từ anh!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 12.136002,
      "id": "25129195",
      "field_search": "question",
      "question": "Chuyển bài hát trên iPhone 6 khi nghe tai nghe thì làm sao ạ",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này bạn nhấn 2 lần liên tiếp vào nút giữa để chuyển bài hát bạn nha .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 12.077362,
      "id": "28190302",
      "field_search": "question",
      "question": "cho minh hoi sao may minh sang di lam la minh tat wifi roi ma sao chieu ve la no tu mo wifi len z ,co cach nao chinh cai dat lai hk shop",
      "answer": "Chào bạn,Đây là tính năng mặc định của iPhone trên iOS 11 bạn nha. Để tắt hoàn toàn, bạn vui lòng vào cài đặt > Wifi > tắt đi bạn nhé. Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 12.068302,
      "id": "19366537",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv Kiêm tra dum mih luc nay tong dai tgdd goi minh ma mih ko hay nen ko nghe may sao do mih nhan dc tn keu mih lien he lai tgdd ko bik co vc gi ko vay sdt cua mih la xxxx003048",
      "answer": "Chào anh,Dạ nếu như tổng đài bên em liên hệ cho anh nhưng anh không nghe thì anh có thể chủ động liên hệ lại tổng đài bên em theo số 18001060 (miễn phí) để được hỗ trợ nhanh nhất anh nhé.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 12.056258,
      "id": "28569892",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi máy em nghe nhạc máy bị nóng mau hết pin . Là bị gì ạ",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này bạn giúp mình tắt các ứng dụng chạy ngầm, xóa các ứng dụng như diệt virus, tăng tốc, quét rác, tắt nguồn máy sau đó khởi động lại rồi kiểm tra lại giúp mình nha.Thân chào bạn.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 12.05478,
      "id": "20084582",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad ơi,tai nghe iphone 5s giá bao nhiêu ạ",
      "answer": "Chào anh LâmHiện tại rất tiếc Thegioididong.com không có tai nghe riêng của máy Iphone 5s, tuy thì anh có thể tham khảo tai nghe chính hãng của Apple ởanh nha.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 11.9779825,
      "id": "26671550",
      "field_search": "question",
      "question": "Camera trước cùi bắp quá, sao Video Call qua Zalo được đây",
      "answer": "Chào bạn, Với sản phẩm trên có Camera trước: 1.2 MP nhưng theo trải nghiệm của mình thì hình ảnh hiển thị vẫn khá đẹp và sắc nét nha bạn . Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 11.974585,
      "id": "19943008",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy mình mua ở TGDĐ, thi thoảng bị đang gọi điện thì bên phía kia không nghe thấy gì . Nó là lỗi gì , giải quyết như thế nào nhỉ?",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này trên iPhone 6 có thể do xung đột phần mềm trên máy, bạn vui lòng tắt khởi động lại máy xem có khắc phục được tình trạng trên không bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 11.972033,
      "id": "22051855",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi cập nhật 11.0.1 vào sao nó bị giật giật, Zalo thì gọi k thấy giao diện gọi mà nghe thì đổ chuông ngay bắt máy nghe Nc binh thường, dọc báo thì tự thoát ra ngoại màn hình ln. Noi chung dt k mn Sài nữa đó. Máy e bị gì giờ làm sao anh?",
      "answer": "@Tâm: sao k Tl dùm tôi zay",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 11.969872,
      "id": "27145667",
      "field_search": "question",
      "question": "ad cho hỏi ip 6 của mình gọi dt nói chuyện bt mà sao gọi fb zalo bên kia ko nge dc. có phải do lỗi mic ???",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này thì bạn thử vào Cài đặt > Riêng tư > Micro > Zalo, Messenger > Bật xem sao nha bạn.Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 11.956953,
      "id": "17817249",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv cho mình hỏi máy này sạc đầy có tự ngắt ko ah , minh thấy sạc đầy nhưng vẫn hiện chữ đã sạc ko thấy ngắt , phía trên vẫn hiện biểu tượng hình tia sét  .",
      "answer": "Chào bạn , Trường hợp này máy vẫn có chế độ tự động ngắt sạc , còn thông báo Đã sạc là mặc định của máy bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 11.950472,
      "id": "27090003",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv co thể test game liên quan phiên ban mới nhất trên iPhone 6 này ko nếu test thử roi thi gui video qua cho minh xin...",
      "answer": "Chào bạn,Rất tiếc, bên mình thì chưa có Video test Game như bạn đề cập ạ, tuy nhiên iPhone 6 hiện vẫn chơi tốt Game Liên Quân bạn nha. Bạn có thể dành ít thời gian đến Thegioididong.com trải nghiệm sản phẩm bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 11.9457035,
      "id": "26934018",
      "field_search": "question",
      "question": "Tai sao cho camera sau cua iPhone 6 lạc nhe la nghe sat sat vay ban",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này, do mình không thể kiểm tra trực tiếp sản phẩm, nên khó có thể thông tin chính xác cho bạn được. Mong bạn thông cảm. Bạn vui lòng dành ít thời gian đến Thegioididong.com gần nhất để được hỗ trợ, kiểm tra trực tiếp và thông tin về sản phẩm chính xác nhất bạn nhé.  Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 11.91302,
      "id": "26703887",
      "field_search": "question",
      "question": "Bạn ơi mình xài dt này thấy lâu lâu loa k nghe gì cả . Là bị gi v bạn tắt nguồn mở lại 2 lần mới có tiếng trở lại . Là bị gì v bạn ? Co ảnh hưởng gì k",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này có thể do phần mềm, Bạn vui lòng vào Cài đặt> Cài đặt chung> đặt lại> đặt lại tất cả cài đặt xem có khắc phục được không bạn nhé  Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 11.911784,
      "id": "26935492",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao minh tai Phan men filza kh được",
      "answer": "Chào bạn,Bạn vui lòng cho mình xin thêm thông tin bạn không tải được phần mềm cụ thể như thế nào, máy báo lỗi hay có hiện tượng ra sao để mình kiểm tra hỗ trợ bạn nhé. Mong nhận được thông tin từ bạn.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 11.894328,
      "id": "22067268",
      "field_search": "question",
      "question": "AD oi cho minh hoi ip6 nang cap len IOs 11.0.1 sao minh ko the su dung zalo de goi dc zay mong may a chi giup vs",
      "answer": "Chào bạn, Bạn vui lòng cung cấp thêm thông tin cụ thể hơn là bạn gọi thì máy có báo lỗi gì hay không để mình kiểm tra và hỗ trợ giúp bạn chính xác hơn nhé.Mong phản hồi từ bạn.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 11.8895,
      "id": "26634703",
      "field_search": "question",
      "question": "Toi hom qua minh co dat tai tggd thanh pho can ranh mua iphone 6 32g sao gio van cua co ?",
      "answer": "Chào anh,Dạ hiện anh có thể vui lòng cho bên em xin số điện thoại mua sản phẩm để bên em có thể hỗ trợ giúp anh vẫn được anh nha.Mong sớm nhận được phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 11.872411,
      "id": "23433373",
      "field_search": "question",
      "question": "Minh tai zestia ve roi ma no keu tai nua la sao shop",
      "answer": "Chào bạn,Dạ có thể do ứng dụng này yêu cầu cài đặt thêm nên bạn thử nhấp vào install Zestia xem có phản hồi gì thêm không bạn nha.Chia sẻ cùng bạn !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 11.8309555,
      "id": "21840946",
      "field_search": "question",
      "question": "Dạ anh cho em hỏi tý chuyện",
      "answer": "Chào anh,Dạ không biết anh đang có thắc mắc gì ạ, anh có thể phản hồi thông tin cụ thể để em hỗ trợ tư vấn giúp anh nhé. Mong nhận hồi âm từ anh!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 11.828268,
      "id": "31269782",
      "field_search": "question",
      "question": "ad cho mk hỏi sao mk ấn nút home để mở siri nhưng ko có tiếng là sao ah",
      "answer": "Chào anh ,Dạ anh phải nhấn giữ thì mới được anh nhé, anh thử lại xem sao.Mong nhận được phản hồi từ anh .",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 11.826502,
      "id": "31568426",
      "field_search": "question",
      "question": "Minh mới mua iphone 6. Khi chụp ảnh thấy hình ảnh không sao nhưng khi vào thư viện lại thấy ảnh nhoè.Đó là lỗi gì.",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này là do ảnh chưa được đồng bộ tải về máy ạ. Bạn vào cài đặt > tài khoản > iCloud > ảnh > bật đồng bộ ảnh > chọn tải về và giữ lại ảnh gốc, kết nối với một mạng Wifi ổn định xem sao ạ.Xin thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 11.82532,
      "id": "26292041",
      "field_search": "question",
      "question": "May sạc được 85% bin ma may bao đa sạc đay la sao ah",
      "answer": "Chào bạn,Bạn có thể cung cấp thêm ảnh chụp màn hình của máy khi báo sạc đầy , để mình có thể kiểm tra và hỗ trợ bạn tốt hơn nha. Mong sớm nhận phản hồi từ bạn.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 11.80895,
      "id": "23527666",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi ip6 của em khi quay slow motion thì đoạn viedeo bị tối không thấy gì cả là sao ạ",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này bạn giúp mình vào cài đặt > cài đặt chung > đặt lại > chọn dòng đầu tiên \"đặt lại tất cả cài đặt\" sau đó kiểm tra lại tình trạng trên giúp mình nha.Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 11.784747,
      "id": "20948890",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi máy của e âm thanh e vẫn để âm lượng to nhưng khi em xem video hoặc nghe nhạc ko hề có tiếng, cuộc gọi đến cũng ko có nhạc chuông máy bị sao z ạ",
      "answer": "Chào bạn, Bạn vui lòng cung cấp thêm thông tin cho mình bạn đã  gạt nút bên hông trái của máy lên, rồi khởi động lại máy chưa để mình có thể hỗ trợ cho bạn tốt hơn nhé! Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 11.764871,
      "id": "21766315",
      "field_search": "question",
      "question": "anh oi tại sao trên ip của em khi em.cắm tai nghe nó lại không hiển thị biểu tượng tai nghe trên màn hìn ạ.",
      "answer": "Chào bạn,Theo mình kiểm tra thì khi nâng cấp iOS 10, bạn cắm tai nghe thì sẽ không hiện biểu tượng nữa bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 11.759199,
      "id": "20454498",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho hoi ip6 kieu may VN/A la cua viẹt nam san xuat ah",
      "answer": "Chào anh,Sản phẩm có kiểu máy VN/A là những sản phẩm được phân phối tại Việt Nam nha anh. Nếu anh có thắc mắc gì cần em hỗ trợ, anh có thể phản hồi tại ô bình luận bên em sẽ hỗ trợ giải đáp giúp anh nhé. Chia sẻ đến anh!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 11.744755,
      "id": "29964862",
      "field_search": "question",
      "question": "Trả góp qua thẻ tín dụng có ưu đãi gì so với Cty tài chính ah",
      "answer": "Chào chịDạ nếu chị góp qua thẻ tín dụng thì chị sẽ không cần phải làm hồ sơ chị nha, chị đang có thẻ tín dụng của ngân hàng nào và loại thẻ gì để bên em hỗ trợ chị ạ?Mong nhận được phản hồi từ chị",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 11.736656,
      "id": "29397865",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad ơi , cho em hỏi là những câu tl của câu hỏi bảo mặt icloud mà mình đặt cho khác là gì ạ ? Hôm qua em mua 1 sản phẩm bên mình nhưng ko thấy nv nói gì về câu hỏi ạ , giờ em phải lm sao ?",
      "answer": "Chào anh,Dạ có phải là siêu thị bên em làm cho anh tài khoản iCloud phải không anh ơi? Nếu thế anh vui lòng ra siêu thị bên em trực tiếp tại nơi anh được hỗ trợ tạo hôm bữa rồi bên em tại đó giúp anh nhé, chứ hiện tại bên em không giúp được tại website vì đó là thông tin bảo mật nên cả bên em cũng không biết ạThân gửi đến anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 11.73285,
      "id": "20133360",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hoi minh moi mua may iphone6 32gb 8.990.000d dc 5ngay neu minh doi qua iphone6 plu 11.990.000d thi minh bu bn ạ",
      "answer": "Chào anh, Trường hợp này thì nếu anh mua sản phẩm là sản phẩm mới và được mua tại Thegioididong.com thì hiện tại khi đổi sang sản phẩm iPhone 6 Plus 16GB thì anh cần phải bù thêm khoảng 4.798.000đ anh nhé. Tuy nhiên đây chỉ là mức giá tham khảo, anh có thể đến siêu thị Thegioididong.com gần nhất để được nhân viên hỗ trợ tính giá chính xác cho anh nhé, khi mang máy anh nhớ mang bộ phụ kiện chuẩn theo máy và quà tặng nếu có để tránh phát sinh thêm phí nhé. Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 11.726737,
      "id": "23215835",
      "field_search": "question",
      "question": "Chao ad cho minh hoi chut ah, lam on chi minh cach khac phuc loi camera truoc khi chup bi nguoc anh duoc ko.",
      "answer": "Chào bạn.Dạ trường hợp này thì với iPhone là mặc định rồi bạn nhé. Bạn nên dùng một số app như Camera360 để chụp khắc phục được đó ạ. Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 11.706084,
      "id": "30359569",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad ơi con ip6 của e sao xài tai nghe là con siri nó lại tự bật ? Khó chịu quá",
      "answer": "Chào anh Trường hợp này vui lòng vào Cài đặt > Cài đặt chung > Siri > chọn tắt xem có khắc phục được không anh nha .Thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 11.654292,
      "id": "18629231",
      "field_search": "question",
      "question": "Ban cho minh hoi minh mua iphon5s ma bây jo ko nhan dc cuộc gọi đến la may bi sao vay",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này bạn thử thao tác :- Tháo sim ra ngoài.- Vệ sinh mặt tiếp xúc sim.- Gắn sim vào máy, sau đó khởi động lại điện thoại và theo dõi thêm xem còn lỗi không do có thể máy chưa nhận được sim bạn nhé.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 11.646676,
      "id": "19242612",
      "field_search": "question",
      "question": "Minh lam lai hso k duoc ha ad",
      "answer": "Chào anh,Trường hợp này thì phiền anh có thể cho em biết rõ hơn là trước đó anh đã làm hồ sơ rồi phải không ạ?Mong nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 11.58312,
      "id": "23583918",
      "field_search": "question",
      "question": "A cho hoi hien nay Minh dang xai iPhone 5s, minh moi mua cho vo minh iPhone 6 32G, nhung xai Chung tai khoan icould, minh muon xai rieng Tai khoan icould cho iPhone 6 thi sao ak?",
      "answer": "Chào bạn,Dạ Trường hợp này bạn đăng xuất tài khoản iCloud tại 1 trong 2 thiết bị sau đó bạn tạo tài khoản iCloud mới theo hướng dẫn của bài viết \"\" và đăng nhập vào để sử dụng bạn nhé.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 11.571601,
      "id": "26084747",
      "field_search": "question",
      "question": "hôm qua mới mua con htc 4990000 thấy sài k mướt lắm.muốn trả đổi con khác.k pit mất phí bao nhíu.hộp thì mất chỉ còn tai nghe cục sạc.mong tư vấn dùm",
      "answer": "Chào anh,Anh vui lòng cho em  xin thêm thông tin cụ thể sản phẩm của anh là sản phẩm mới hay sản phẩm đổi trả, ngày mua và giá mua sản phẩm trên hóa đơn để em có thể hỗ trợ tính phí đổi trả và khoảng tiền anh cần bù thêm giúp anh nhé. Mong sớm nhận được phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 11.569529,
      "id": "25819760",
      "field_search": "question",
      "question": "nếu minh mua Ipone 6 tai the goi di dong trả gop thi lai suat ntn",
      "answer": "Chào chị, Chị nên dùng CMND , hộ khẩu hoặc bằng lái xe và đủ 20-60t chị tham gia được gói lãi suất 0% của công ty FECredit với trả trước khoảng 2.547.000₫(30%) và trả khoảng 1.032.000₫ trong vòng 6 tháng chị nha . Nếu chị đủ các trên điều kiện thì vui lòng cho em xin số điện thoại để bên em có thễ hỗ trợ làm hồ sơ online giúp chị nhé.Mong sớm nhận được phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 11.561194,
      "id": "19645546",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho hoi tai sao ip nay ko cấp nhat dah ba tu sim dc vay",
      "answer": "Chào bạn, Mong bạn cung cấp thêm thông tin cụ thể khi bạn nhập danh bạ từ sim thì máy báo lỗi như thế nào để bên mình có thể hỗ trợ bạn được tốt hơn nhé. Mong nhận được phản hồi từ bạn !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 11.552241,
      "id": "26292621",
      "field_search": "question",
      "question": "May sạc 85% ma da bao day bin la sao ah",
      "answer": "Chào bạn,Máy hiển thị thông báo cụ thể thế nào vậy bạn, mong bạn sớm phản hồi thông tin đến bên mình có thể hỗ trợ bạn nha. Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 11.544209,
      "id": "21253236",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho minh hỏi minh mua iPhone SE tu 4/12/2016 gio gũi lai duoc bao nhiêu. Đổi lấy may khác",
      "answer": "Chào anh, Trường hợp này anh vui lòng cho em biết sản phẩm của anh có được mua mới tại hệ thống Thegioididong.com hay không? Sản phẩm có bị lỗi hay không? Ngày mua chính xác và giá của máy khi mua để em có thể kiểm tra xem bên em sẽ hoàn trả lại số tiền là bao nhiêu anh nhé.  Mong nhận được phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": -1
    }
  ]
}